（中國式精神分裂）台灣人係中國人，但中國人又要幫台灣人道歉而唔係幫中國人道歉

支那啲邏輯亂撚到

傻西瓜，係咁上下

中你老母

蝗蟲一向都係腦殘，永遠係叻唔切

如果唔係有隻蝗，响論壇"炫耀"自己扮台灣人D9鹹濕菜 (仲要貼埋圖，證據確鑿)，口交部"梗爽"一早出咗嚟反擊啦

對自己有利咪話台灣人都係中國人
對自己不利咪話人地係台灣人囉

就黎譚德賽都係中國人

同一國兩制個on9 concept一樣
有著數咪兩制
冇著數咪一國

懵過懵建華

口罩單野台灣捐=中國捐，都唔知口交部屌乜，最撚台獨就係中國

無時無幹嗰陣就死都要加「中國」兩個字喺前面
「中國香港」「中國台灣」

因為中國人係投機主義，要時常轉換最有利嘅身份

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子